# Задания по модулю turtle (Pyhton).

1. Нарисовать фрактальное дерево.

![Фрактальные деревья](https://proproprogs.ru/htm/fractals/files/fractals-dobavlyaem-cvet-v-l-sistemu.files/image001.jpg)

2. Нарисовать символ "Инь-Ян".

![Инь-Ян](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/3/3c/Yin_and_Yang_symbol.svg/240px-Yin_and_Yang_symbol.svg.png)

3. Нарисовать (построить) график ценной бумаги. График рисуется случайно следующим образом: задается значение цены `a`, ниже которого график красного цвета, а выше - зелёного.

4. Сделать анимацию ночного неба: Луна должна двигаться по параболе, меняя свою фазу.

5. Написать программу, реализующую игру "Крестики-нолики". Должна быть возможность выбора того, кто первый ходит - "крестик" или "нолик".

6. Моделирование [баллистики](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%91%D0%B0%D0%BB%D0%BB%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%B0). В левом нижнем углу полотна находится пушка. С помощью кнопок "вверх" и "вниз" можно менять угол наклона пушки. При клике по пушке левой кнопкой мыши осуществляется выстрел: снаряд двигается по параболе.
